請問我要攬女(狗隻#373220)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
有幾多人冇睇過依條黑警掌摑女示威者既片？

對手足冷嘲熱諷

惱鳳G持

支持